警察家屬的訴求

給予保安局局長的訴求:
-強烈反對成立獨立調查委員會。
-冀望加快推動侮辱公職人員罪及蒙面法的成立。
-為警隊爭取更多資源，提供足夠的支援，給予適當支持，維持警隊士氣。
-成立針對大型示威等特別事故聯合紀律部隊，包括警隊、消防、懲教、海關、入境和飛行服務隊等人員。
-必須設立退休公屋政策

給予公務員事務局局長訴求:
-強烈反對成立獨立調查委員會。
-恢復警察固有福利，包括公務員海外教育津貼 (OEA)及本地教育津貼(LEA)
-必須增設內地教育津貼計劃 (MEA)
-爭取在職及退休警務人員及家屬醫療保險 (包含住院及門診服務等)
-必須設立退休公屋政策

給予教育局局長訴求:
-必須成立監師會，監督並提交調查報告致教育局，再根據報告內容作懲處及扣分機制 (禁止仇視言論，教學保持中立態度及觀點)
-課室設置錄影及錄音設備 (需要時才作參考)
-中國歷史科目必需列入為必修科目，重新檢視通識科課程及課本內容 (課程內容及觀點必須保持中立)

以上均是我們最重要的訴求，其他訴求請參閱附件資料。

香港警察家屬訊息中心
香港警察家屬聯署
日期: 2019-09-05

聯署警察及紀律部隊宿舍：
元朗已婚警察宿舍家屬代表
上水警察宿舍家屬代表
黃竹坑警察宿舍家屬代表
荔景紀律部隊宿舍家屬代表
秀茂坪紀律部隊宿舍家屬代表
德福花園家屬代表
柴灣警察宿舍家屬代表
順利紀律部隊宿舍家屬代表
油美苑家屬代表
高翔苑家屬代表
黃大仙紀律部隊宿舍
湖康警察宿舍
黃埔花園宿舍
葵馥苑
青衣已婚警察宿舍
source: DAB fb
人唔笑你地自己都吠啦

曲線？

真

之前仲想洗白話有班良心警嫂, 搵撚信咩
嫁得俾個死黑警就即係認同佢嫁啦驚自己個仔女開唔撚到學先係度貓哭老鼠扮有良心

冇左何妖果個訴求
快d 開放大灣區學額俾佢地d 仔女啦

成班狗嫂

ON99 趁火打刧香港市民?

必須增設內地教育津貼計劃 (MEA)

你食埋我個份，你係就快啲番支那

監師會 課堂錄音錄影 不如轉晒教育營 日日唱國歌

驚就唔好返學啦手

驚就返大陸啦
嗰面好歡迎你地

大陸唔辱得警架 上去做公安